有無美國撚 收到 $1200 支票

星期5 收到, 渣打兌唔到, 聽日去HSBC試下
有無成功例子 可以分享

有 我美國有戶口，online deposit左

支票要有外幣戶口先入到數

香港堆銀行有無得搞

ok hsbc我有, 聽日試下

Treasury note? 以前試過呀爺可以兌到。

問下hotline先

成功人士區

有無巴打銀行搞到

海外票 hsbc收$100手續費

聽日落分行搞

Boa得返saving account 有無得online deposit

直接Down個app睇下有冇呢個option啦.

有， 影張相就得 真係方便

有綠卡？

passport

HSBC 第三方入都得

唔洗有外幣戶口都得 會將美金直接轉港幣入落你戶口